天氣轉涼 塊面就出粒粒

係咩原因？點做好

人哋個閪啲梅毒隨住東北風吹到嚟你塊臉度咪咁囉

做咩姐你

試下補下濕啦 可能係太乾
其實我唔識但之前去做facial個陣個姨姨同我講太乾會起粒粒

太dry喇你
食下女可能好啲
Btw搽cream喇
Dry到出油，啲油脂積埋米起粒粒囉

搽完cream塊面好油
係我太乾定隻cream 太勁

我淨係臨訓前同朝早出門口前先會搽cream
夠唔夠？

可能太潤

夠既，但隻cream唔岩你囉